覺得30 歲月入幾多先夠？

我覺得要50-70k

係香港多多都唔夠
你搵到個個收入, 但係你自己只係買到沙田第一城
整漏水整乜整柒, 你咩都唔會開心

月經：一個月一次連登吹水大會正式開始

男人30而立 最少40k先好拍拖 唔好害左個女仔

基本
月入100k
兩層私樓一層自住一層收租
冇呢個條件其實真係冇資格拍拖

12k
2k食飯
2k交通費
4k家用
2k俾老豆老母
仲有2k可以儲起 買下股票咁

28歲得50k 仲要供樓 好撚吃力

其實睇收入無咩意思

識2個醫生，兩個都90k-100k月薪

1）私樓仔，家人做生意，fg就娶有錢女，最近又買間4房豪宅新樓

2）公屋仔，家人on99生咗7個女先生到佢，每個月1人養全家，今日只係租多間公屋住隔離

有50k 搵過50k 老婆
就100k

啲錢好好洗

樓主唔係覺得呢度會問到答案

佢自己都係吹水王啦 30歲搵五皮有幾多人做到？
香港地30歲有30k都唔係個個得啦
聽連登班死小孩吹水就聽揸兜

月入1億
你地全部都好窮

認真答你
如果公屋出身又結左婚有家庭既 60K先勉強夠
但如果有有錢Daddy既 6K都夠有突

4k家用
2k俾老豆老母

家用唔包？

4k係老婆仔女

原來係咁
無諗過結婚生仔